大家要做既唔係指責私了 而係要幫手拆掂佢/解釋/做好形象

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

屌人私了之前唔該同我睇返呢個POST
又話要還眼 又話要黑警死全家
一隻眼都未還 一隻popo都未死
就想係到割
成日話唔割唔割 最撚快割就係班左膠大愛撚
政府都唔撚同班黑警割喇 你地點解要割?

記住最重要既一點
手足永遠唔會主動郁手 永遠都係被動果一方
大家要做既野唔係指責
而係要幫手拆掂佢同解釋 做返好做形象
咁勇武做野先叫做無後顧之憂 okay?
唔好再分化喇 推行動post喇

強烈建議左膠撚
印荃灣被斬手足果兩張圖警剔下自已 咁撚善忘

辛苦所有遠征大西北既手足

淨係識打啊伯，做閪咩。

做乜撚野姐你

[文宣] 示威者９２２＂元朗＂自衛係因為知道警察將會同７２１一樣放任黑社會打市民！

let me give you $0.3

學謝sir 江sir

Yes

你幾時會見班藍絲黑警割蓆

推
要講咁做既目的